龍門任你擺 車長已被活埋 搭下會仆街

接力

邊間教會啊

咩歌

龍門任你擺 車頭散哂

會加價做到足 車卻唔郁 打工仔都甩晒轆

6天？

車長幾時被活埋？

龍門任你擺 龜頭濕哂

啲音好似OK wor
你係咪諗錯歌？

可能因為同原曲唔同押
所以諗唔到咩歌
其實啲音同詞幾襯

我想去大埔墟 經過南昌 點估到金鐘會炒